有冇基層巴打講下最近生活如何

無錢買口罩無錢買菜
平時好少出街食飯
依家日日煲粥同食出前一丁

口罩，我喺垃圾桶/地下執嚟重用
每日食兩餐，去深水埗西九8樓執人哋食剩嘅食物
瞓較去24小時嘅麥當勞度瞓，好彩嘅有剩薯條食
呢排凍，去預寒中心度瞓

幾個月冇工開？